岑子杰披甲 盼200萬人奮戰

岑子杰披甲 盼200萬人奮戰

唔係 200 ，係起碼 350 萬人、壹半港人呀。